無限輪迴既打工仔心態

無工返個陣就好頹 好驚無人請
到有人請左之後 又覺得日日返工無哂人生好灰

到底點先脫離到